黃絲鬧陶傑捧藍絲KOL證明其實香港好多人仲未夠水平睇陶傑

我自己雖然都係住公屋，ive畢業，但睇咗陶傑十幾年，好多野比你地睇得透好多
點解陶傑，Andy Koo同埋我呢類精英反民主？最簡單，一個例子，你地民主制講大多數，成日投錯政棍，相反陶傑好多野係睇得前過哂其他人，我地陶迷都知道左膠女權閪大愛撚，就係佢第一個開始批判，而家全部畀佢講中哂（雖然critique of identity politics好似佢出世嗰陣已經有，不過唔好理住當住係先）
陶傑唔係藍絲，唔係黃絲，佢係一個conservative，一個skeptic，講理性.邏輯.常識，呢類人係永遠喺到思考，永遠喺到探索
佢最鍾意引用羅素嗰句The problem is that fools are so certain of themselves, and wiser people so full of doubts，就係我地呢類精英思想者嘅寫照
陶傑係咩人？好坦白講，你仲問得出呢個問題，就證明你未睇得明陶傑，唔明就出少句聲
同一個現代羅素講咩黃藍之見，笑撚死人咩

又係星期六就出長文

陶傑係現代羅素

雖然陶傑都準確自稱過自己英文全香港第二，但羅素始終母語駕馭得好啲

其他野都差唔多

陶傑有一半嘢係為賺錢 而寫
嗰啲唔使睇

佢其實分得好開
一般人都唔會唔明

pr仔 理得你ive定公屋 總之你呢啲社會垃圾想分化真係未夠班

快啲去西環出埋尾糧然後自己搵個天台解決佢

拉

我覺得你講野有啲coarse

陶傑：「動物農莊」原意是警剔納粹主義上台，不是諷刺共產主義

呢篇傑作真係睇到回甘
陶傑對西方歷史政治嗰種重新解讀真係好能癲

唉喲喲 你嬲嬲豬牙?

屌你老母我又諗起你了

美國MAGA Alt-right Alpha Male秒殺左膠原住民老兵 受全美力撐

可惜美國左膠當道，缺乏陶傑呢啲知識分子

香港人有陶傑係福氣來，不過唔係個個夠料享受

Andy Loo 撐白偉俊嘅潮文你讀完之後你都仲可以話佢係精英我冇嘢講

洗唔洗查埋家宅 老豆老母出身

佢信報專欄幫白生一年出咁多廣告，洗乜查家宅

底褲示人又吹到捍衛人權。咁consistent 嘅右派又提出限制參選權？搞撚笑

雖然我成日笑佢19才子
但你唔洗捧殺陶生啦
幫你貼埋條link

屌，陶傑才子力捧個新嘉賓咁撚勁冇人講?

掌握咗陶傑+時事台+美國侵粉手足啲常用詞真係唔使點睇書唔使點思考都解釋到成個世界(雖然好似會唔小心變咗陶傑/美國陶傑羅素講緊嗰種so certain of themselves嘅fools)..